[2017-8-29]股市直擊+波神信眾區

金仔

咁耐都冇人開

好耐無開過新Post

跌得幾多
Bc都末平

SC fat fat

molamola

D7金仔

跌得小小，射多十幾枝啦

乜金仔射野重算係新聞咩

可能金仔無幾多支射得出

kam chai lor...

頭頂飛過日本仔都跌咁少

最奇怪係點解無截到,飛過頭頂WOR

日本邊夠膽截
金仔有原子彈係手

借消息跌 好快升返 好似係

日本仔都無擺愛國者係北部，擺曬係大阪東京同九州

ok call

其實射好少事，截唔到先係大事
淨係呢點其實都值跌兩三千點啦
今次頭頂，下次直接射鳩你

唔知有冇核彈頭
有咪變相係自己頭頂引爆核彈

D7PCBC

核彈係要佢自己爆先有用，你射爆佢係唔會有fok射(ho chi hai)

前幾年cover哂全境架喇,擺新千歲空軍基地ma

一早就食糊琴日收市前入既177.5lc 0.19>0.4

put duck?

全世界當金仔無料到

即係話你聽得個殼，無飛彈

平一張先

我覺得係金仔搏日本唔敢截

跌咁少，當BC乞兒咩

依家金仔1:0侵

銀魚又比位put?

支野係頭頂都唔截
係咪都係要睇美國佬面色先做得野

終於可以喺雪櫃拎返隊膠SYSTEM出黎周回SCARLET LABA

呢個一定

侵：德州票倉要緊，日本不了

頭頂飛過都唔截，d日本平民會點諗先

頭頂都唔截，政府都要同市民交代

根據日本媒體NHK報導，北韓於當地時間29日清晨5時58分發射一枚導彈，導彈經過日本北部及東北地區上空，於清晨6時12分，墜落於北海道襟裳岬東方約1180公里的太平洋海面。

日本政府在當地時間約清晨6時，對東北地區民眾發出緊急避難通知，呼籲民眾到堅固的建築物下避難。

日本官方透過媒體及手機簡訊，通知北海道、青森、岩手、宮城、秋田、山形、福島、茨城、栃木、群馬、新潟、長野等地民眾做好避難準備。同時呼籲民眾，如果看到不明飛行物體通過上空或落地，應立即通知當地警消人員。

日本防衛大臣已獲總理安倍晉三授權下令，在發現北韓導彈飛越日本領空時，可以立即摧毀導彈。

目前據聞該導彈應無造成人員傷亡或損害。

明顯地係第一鑊果陣係度發緊夢

你會唔會怪龍門唔擋打飛機的波

如果我係架仔 我依家實驚到瀨屎

應該有人出黎食左佢呀
無理由無人要上身

sc27 sp700

個防衛大臣屎忽都未坐暖

反而想知侵侵會點反擊兩個都痴撚線

一係DROP 一係NG DROP...

sp700都就食得

me d gold ar

繼續慢牛OK?

qq升左3蚊
食左算

有無手足sp 700

食左你先黎做

一隻獨走

你估Trump真係想打咩 人地查緊佢佢轉移視線炸 House of Cards劇情

$20啦

Play all

唔洗做咩

屌

I am ready

cls

gap die you

[url]下一步去邊...[/url]

好睇平左淡倉

大師早已預料

升返喇 無事喇

沽返張先

逃生門

唔係補裂口下麻

D7DB!

$20 hit

如果有渣實 今日會係幾多歲

終於追返上次手多多輸左嗰條數

💡

今日夠皮算啦

回下得唔得

D7UALL

pull back rod?

打落去275

D7DB!💡

一入中東三寶就咁🤕

[有圖] 4年前 丁小姐 著低胸衫去應徵國泰空姐 唔讀大學, 最後點?

27 gogogo

瞓覺先

100分離開阿狗既下場

sp 左呀LLM

呢條廢柴都有人要

係雲爺爺手下，有邊個唔係得返6成功力

下月啦

呢條堅廢

3888呢隻妖股
會唔會趺到17?

今日收市轉燈DB!切

英撚值3000萬
即都反映左佢既價值

依加係跌唔落定派緊貨？

車都係貪佢WB同SW都踢得，必要時踢埋中中
1個當3個sub咁用

同埋我相信轉左教練應該有得提升既，果陣摩西咪又係比人屌到垃圾咁

其實100分唔差架...

干地有冇說明書呀

who is next

夾硬黎啦，用唔到咪屌班高層

飲水啦，睇下係咪bid埋簡達華

i mean 邊個跳船

大貓俾d力ok?

700都調左廿蚊有多

電騙案又得手！一名29歲姓張男子，在上月21日於北角區接獲一名自稱為速遞公司職員男子來電，指他的一個包裹涉嫌與一宗刑事案件有關，電話其後轉駁至另一名自稱是執法人員的男子，要求受害人匯款至指定戶口。受害人其後多次按該名男子的指示存款約1100萬元到十個內地及一個本地銀行戶口。受害人其後懷疑受騙，遂到灣仔警署報案。
經初步調查，案件列作以欺騙手段取得財產，交由灣仔警區刑事調查隊第七隊跟進，暫沒有人被捕。

應該係大陸人黎?

6 % jar

越跌越有

gap die u

隨手都1100萬

pc is g

bc is pt

國家收返外流既資產

做定期呢d簡單野都係直接去counter做算
一搵RM就俾佢捉住聽左半個鐘廢話

打上CS都ok，網上做個優惠好似無咁多

屋企人見唔到實物收據唔安心

話說10月好似d基金都會派息，好似都有4、5厘

梅斯達菲應該走硬
山狗應該走唔甩
睇下奧斯賓拿、埃及仔、雞比斯走唔走

星散

我都未數牛奶仔 張伯斯 迪布治同盧卡斯佩雷斯

重有冇好友

做阿狗慘過做

雲加早兩年退休咪冇事
係要打爛自己招牌

賣走細梅我真係r爆頭都唔明

打3中堅要中堅既咩

最r頭係買完番黎 又擺係雪櫃一排先用

睇返歐冠決賽獌補時絕殺拜
蘇斯克查啲觸覺好撚勁

入兩球

呢場j死人

拜又中柱又中楣

唔係有球舒寧咸咩？

巴士拿罰球好好j

舒寧咸入嗰下 費蛇仲興奮過反cup

我覺得舒寧咸係英格蘭有史以來最有足球智慧的前鋒
佢d二傳勁到仆街
連射術都一流

40歲都踢緊英超...D二傳都仲有貨交

雲加根本唔應該抄人踢3中堅
佢都冇研究過

其實我唔認為佢差過舒利亞
佢入球量都多，仲多樣二傳
夾邊個踢前都得

3中堅好需要中堅係全能
愛記打3中堅又係GG

打返四閘雙中堅雙防中啦屌

個撚個走去抄干地
阿仙奴 愛華頓 水晶官 般尼茅夫
但個個都奶曬野

叫得鴨未

佢d攝位又靚，頭搥都入唔少

包晒尾

有d野唔抄得
早排同阿媽出去食飯，碟西芹雞柳好食
琴晚佢照煮，又懶切，變左西芹雞扒
仲話怕唔夠味，落埋黑椒，西芹黑椒雞扒
三文魚煎咪算，拎去蒸，仲落豉椒辣椒蒸
當然仲有我阿媽的獨門冬瓜滾腸仔蟹柳魚皮餃加豬肉片湯
好日都唔返屋企食，咁玩我
食完我問外甥女，你今日搞乜黎
佢笑而不語

D餸聽到就扯扯地

同魚蛋雞翼湯有異曲同工之妙

兇手又係佢

對我黎講已經係美食

三文魚蒸，我媽都成日咁做

呢個湯我飲左廿幾三十年
我好記得當年我老婆第一次見呢個湯
佢有幾驚訝

下火呀

I know that feel bro

唔熟先仆街呀
話魚生wo cls

見到已經火到仆街啦
我一個月都無兩餐返去食
你見到已經想打電話叫外賣

見到即刻話唔食，然後叫人食飯

煎午餐肉加茄汁你試過未

煲湯聽落幾好飲，仲要有湯渣

蒸，加蒜蓉你試過未呀

雞翼煎完，第日拎去蒸

冬瓜真心唔差

同白汁有得比……

我食過隔夜煎雞翼拎去西蘭花加丸

U know that feel
有時幾碟餸正常
點知第日幾碟倒落一隻碟去蒸，真係wtf

罐頭忌廉湯做汁煮意粉無問題
但點解可以加滷水豬脷一齊炒吖

cls ga

含大

我老婆未同我同居時，問我點解成日出街食都唔厭
而家佢夜晚食完，第日仲要帶飯
佢同我講其實夜晚食老麥，kfc都唔錯

垃圾

同人食飯，成日比人串，叫親都係住家餸
而且已經練成白飯神功

索巴老婆有冇主動請纓

如果d飯有時候生，或硬到仆街呢

放假會，但平時佢一返到去已經開枱食

必然架la
煮到好軟重慘呀

呢度d ching好多都受劣食迫害

兩個咋

當食粥/糊仔

我記得4ching 都係

好難食架，真係好似屎

好彩我條女煮野幾好

好在家母有一手
只係比老婆整過一鑊

我咁大個仔都未食過老母煮既飯

ls老豆先係廚神

阿狗區竟然仲有真心迷雲教徒

都已經三高GA LA...煮野仲要咸到苦

屌那星點解唔入多啲

怕佢舞番上280...高位100平左278...

領漲

睇樓未

igg 3月入後爆

9月入完有冇機

Wa... gogovan fat tat la....

收島風LAPLAP搬去BELAIR同FUNG CHING做鄰居....

幾十手，自己計

餓唔死
彈唔起

pe 100，炒到咁癲真係wtf

fast d bj gap die u all la

寶福山都買唔起啦

728都曉飛...我指做權....正股垃圾

LAP一日10% 計一年少少地唔計哂 240個交易日左右賺幾多....

WA DIU DIM DA

暗皮都叫OK...刷史加力一車車出...

我想要水宙...幾時有得打...要進埋隻水英...

就黎過含大

三人協

有冇咁睇好呀

點解當初手賤

CHAK 三位一體...

278
D7DB!💡

MO 油格 DIM DA 三位一

me want bj ar

國指走弱

refund ar llm

刷66體算啦....

兩場1lv 好好刷

on lun 9

919- 都成百點

$21

rubbish dou ng g sing mud 9

雞犬升天

THINK TOO MUCH....

不如傾下gogovan渣十年渣唔渣得過

就旺季 忙到含L
睇黎愛丁應該都就爆肝

58 同城原因700 ga?

性交多過納強

Qtech duck 1 hand, me is zero

牙童木黎

啲心呀，肝呀一早變晒機械

DB!

📉

含大幾時爆煲...

3點之後全世界即跌

劇本

今朝sp dou 就好

果陣啲空軍如果未平晒點算

夾到啪啪聲

排941後面

甘比贏到啪啪聲

升番喇...

好友 唔好話冇比機會你地走

當年隻處女膜好似仲未復到牌

TLA

升到驚

u see 276 close tomorrow?.?

yes
正想博－博276lp

= 286

本身想做coverd short

all in

比大師同DB燈一燈

gogogo van 未去到allin ar
你話大規模亞聯網股就話姐

咁不如 -1算喇

gogovan其實冇咩實野
揾條傻佬派返一兩千個玩野
即死

已經-4啦屌你

gogovan近年好多司機都唔用..食水好深

嘩，外圍跌得好轟烈

Lap siu ar..

好多都係做一排儲左客自己做

佢跟本冇得點賺
好易燒錢

gogo van 你可以參考下貨車幫

唔好傻la

做平台本身有價值自然搵到錢，只係而家燒錢
再者除香港外其他地方先做得大，個價值比uber 重大，而且無法律問題，都唔會比司機反對

貨車幫做到李克蛋都公開比個叻佢

貨van唔咁做有hi得做

我公司用開一兩個司機
過時過節拎上黎d生果籃，紅酒
誇過我自己送俾客

real

托到結..

Red box ar

大陸有貨車幫

都有qq 份wor

打自己對頭？

買晒佢，扮有選擇比人用姐

nike做邊行

垃圾半公營

有咩關係

採購

關心下廟區兄弟姐

第三杯咖啡

Juicy 撈咩

副業借錢，發債
正職做鴨

點入行

點入行[/quote]
首先我好靚仔...

銀行請唔請採購，中銀send 極都無反應
hsbc 之前有份18 個月contract

首先我好靚仔...[/quote]

首先我好靚仔...[/quote]
唔係你點會俾人呃上床呢

放左工都想有真愛架...

Uicy 幾高....如果得165高係咪溝唔到女....

有錢你30cm都大把女...

R洲好惨烈..

🙈

你驚咩呀，咁靚仔

ok, molamola

資金流入港股

有無去食大陸妹

朋友上次食左個，家姐係瑞信做md

隨時有得食老軟

乞到份工都賺左喇

又話真愛

wa diu can share ?

咬老軟唔可以係真愛架？

乞wor
送就差唔多

愛可以好卑微

利申：含蓄的人話我知

雙向應該無問題

redbull ka

啪女實際d

今月埋單唔洗輸重汁到幾舊

輸死me...

我覺得gogovan 個價值比uber 大，最起碼唔洗比人告咁煩

me gap dou pakpak 聲

輸4k

我有飲葡萄適
聽晚去台灣，緊接去日本，加埋兩星期唔係香港，超多手尾

淡友never die

提子無用架

紅牛la 又好飲

有種夾到上三幻發

據發展商指出，約有六成買家採用集團提供的八成備用一按。惟據項目成交紀錄冊顯示，售
出的５２１伙中，總共有３７９宗，即佔７３％的買家採用有提供八成備用一按的付款辦法（包
括２４０天現金即供付款及建築期付款計劃）。
餘下１４２伙買家，佔２７％則採用折扣率最高的１２０天現金即供計劃，但該計劃就不能
採用發展商提供的一按安排。情況反映買家不介意折扣優惠減少，高成數按揭才是至關重要，成
為樓盤銷情的主要推動力。

已經分唔清係炒家定係用家

ok, mo shi la
sing again

佛心營運WC送初音

執笠限

ok, DB!💡堅轉運

南泡還拖

準備大跌。。。

唔好爆埋自己咩

反而扯升

27785-1

睇bbc同產經新聞都冇講南泡還拖

演習定還拖?

4清呀

vix急跌，世界和平了

Bj未

諗到個邪門方法打完J買咩跌咩

i mean Yen

i mean Yen sing

yeah kay on9

美女就轉燈，淡友聽日

美期-2

下月。。。

YH

上旬見頂
中下旬BJ OK?

聽日結280 ok?

美帝轉埋燈

淡友Must die

4cisg

最後呢段路係音樂椅

打仗一定會升